let questions = [
    {
        question: 'Quantas cores tem o arco-íris?',
        options: [
            'Sete',
            'Oito',
            'Nove',
            'Dez'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'De qual banda de rock que o cantor Freddie Mercury foi vocalista?',
        options: [
            'Queen',
            'The Beatles',
            'Calypso',
            'Kiss'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual é o único país onde o animal coala vive?',
        options: [
            'Brasil',
            'Austrália',
            'Canadá',
            'Espanha'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual é a floresta tropical mais extensa do mundo?',
        options: [
            'Floresta Amazônica',
            'Floresta Negra',
            'Floresta de Sherwood',
            'Floresta do Congo'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual é o metal mais caro do mundo?',
        options: [
            'Ouro',
            'Platina',
            'Ródio',
            'Paládio'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Primogênito é o nome dado a qual filho de um casal?',
        options: [
            'Segundo Filho',
            'Primeiro Filho',
            'Terceiro Filho',
            'Filho do meio'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual cidade brasileira é conhecida como a Terra da Garoa?',
        options: [
            'Curitiba',
            'São Paulo',
            'Recife',
            'Rio de Janeiro'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual é o nome do único satélite natural da Terra?',
        options: [
            'Lua',
            'Tupã',
            'Sol',
            'Marte'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'CQual é a cor do sangue arterial?',
        options: [
            'Preto',
            'Vermelho',
            'Roxo',
            'Azul'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual é o país mais populoso do mundo?',
        options: [
            'Estados Unidos',
            'Índia',
            'China',
            'Brasil'
        ],
        answer: 2
    },
];